csl 定smartone

我本身用開csl 無限4g 好似416 但係成日係mtr 都收唔到 屋企又收得個1-2格 打左上去 個hotline 都話可以和平解約
依加諗住轉smartone 學生plan 加無限
依加想問下st 係mtr 收得好唔好？ 上網夠唔夠快？
之前用csl 係mtr 就好似入左黑洞咁 成日都收唔到 唔該咁多位巴絲

同埋 仲有咩台好介紹
利申：用過cmhk 同3 都係垃圾 用緊csl 入mtr 同係屋企就似入左黑洞

Smt ok

入mtr 都收得好好？

CSL狗都唔用啦

csl 仲好

yes 兩間都用過 其實mtr兩間都收得差唔多 不過csl快勁多
而家sun moble仲做緊78+18 5gb 用csl網絡 諗唔到唔用既理由

21mb夠唔夠快?

夠 老老實實就算用全速plan大部份時間都過唔到21mb

我之前見d 巴打講 話smt 入地鐵都收得幾好 我依加入地鐵係調景嶺線基本上係唔洗用

Smt上網真係唔快

同問
岩岩cut左cmhk

而家諗緊揀hkbn $98+18用smt網絡 5gb 42Mbps
定係揀呢個sun mobile $78+18用csl網絡 5gb 21Mbps

我都想知SmarTone好啲定csl
利申返：CMHK 3月尾到期

SMC夠穩定，CSL地上最強，地底好弱

一定係78+18

4月尾完cmhk
諗緊邊個plan好
想問下 cut cmhk 係咪要早d同佢講
但我打唔通佢電話

smt sales
pm me
thanks

其實smt 同csl 速度差幾遠？

用緊csl 6gb 168一個月
送5000the club分
即係一張台灣來回機票

差極遠，用過csl嘅根本返唔到轉頭

舊客黃豆都冇粒，正一食屎狗

包括地鐵黑洞?

用緊csl 搭地鐵一到太子就斷 放工時斷到黑洞 太子到九龍塘都收唔到 有無人巴絲compare 下地鐵入邊csl 同smartone 比較呀?

完約後我想轉台

搵抽查買smartone plan有獨特優惠
Tleegram:chaucha2017

想情況都係一樣....好快cut plan
師兄可唔可以講多少少

好想cut plan 唔知點搞

csl又快又平
又多Wi-Fi
無得輸

巴打又話smartone搭地鐵會上到網嘅？
點解，點解我唔得嘅？

莫非，莫非我進入咗傳說中嘅......
油塘 - 鰂魚涌黑洞？

-

其實去到呢啲黑洞，大家都係上唔到㗎喇，既然係咁csl同smartone，咪又係一樣，睇ping高定低
我會建議巴打落七仔買csl smartone儲值卡各一張試吓，睇下邊個網絡啱自己要求啦！網上嘅sales打手橫行，自己試清楚先至最準㗎！

用過三同csl 三就度度都慢 csl入地鐵某啲站入左黑洞
整體就csl 利申非打手 係用撚左on9 3好多年

我都同csl 嘈緊 申請cut plan 中。。。
我寧願慢d 轉smt 起碼周圍都上到 地鐵都唔錯
手機上網快極都感受唔到
低ping 先係真正感受到快